### What is this repository for? ###

Составить 30 матриц 3х3, заполненных уникальными значениями от 1 до 9 рандомно (значения в одной матрице 3х3 не повторяются)

Посчитать для каждой строки сумму и вывести список уникальных сумм